天水圍有無連儂牆？

yes

天西應該有

天澤果面？
好似見到有人痴紙皮 但唔知係咪

天澤好似唔見有

公園 不確定

推 真係要集中
連儂牆-集中討論區